商務部：武漢米油肉蛋夠撐10天

商務部昨發布消息說，湖北生活必需品市場運行總體平穩，價格基本平穩，來自各地支援的蔬菜、方便食品等陸續增加；武漢正常營業零售點約1100家，大米、食用油可保障供應10天左右，豬肉、雞蛋可保障供應9天左右。

新華社引述商務部稱，1月30日各地生活必需品市場供應總體充足，價格漲幅較前一日放緩。報道指出，各大商貿物流企業加大補貨，上貨量較前幾天增加3倍左右，早前部分超市空架的情况明顯緩解。國家發改委昨亦表示，受疫情影響，短期購買量快速上升，交通物流不夠通暢，導致肉、菜價格漲幅偏大；但現時情况已獲紓緩，目前糧食蔬菜供應充足，認為市民大量採購「完全沒有必要」。

售捐贈蔬菜惹疑 當局：款項用於防疫

早前山東省向武漢捐贈350噸新鮮蔬菜，周三被發現在市屬商場銷售，惹網民質疑。武漢商務局一名負責宣傳的人士稱，此舉是「按照實事求是的方式」處理，所得款項將全部上繳市財政，專項用於防治。

食野味維生啦

食草

好似話本身捐左d糧食比紅十字會吞左

即系武漢已無糧可食

仲信你?

武漢正常營業零售點約1100家
即係平均一間店要做一萬人生意
假設開12小時，每間店每分鐘要處理13.8人

連本來讚既武漢人都開始崩潰了

不睇大陸kol

唔睇唔知真情況， d人淨係睇 陳秋秋
生死關頭，知己知彼

正呀喂今次買咩靚車好呢？

仲買車，今次買私人飛機算啦

呢d係中共控下出到既影片唔會真得去邊，總有人不斷叫人睇品聰、陳秋實之類果班大陸kol既片，話係真實情況，唔睇都學下野，日日如是

on9 中国人食泥都夠頂一年

食人

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

11天後呢？人食人？

中國
大國喎 野食少到好似打杖咁

有藥醫喇 等多陣黨會救全世界

咁10日後係咪食口罩？

上次甴大大上電視話冇事

此舉是「按照實事求是的方式」處理，所得款項將全部上繳市財政，專項用於防治
香港人菜都無得食

問紅十字會拎

咪食返蝙蝠呀果子狸囉
班廢人平日都咁食架啦

食樹葉都生存一年啦

照食野味啦 都中撚哂啦唔差在

10日後呢?

十日後死左大半冇壓力

賣左既錢入落政府條數，你想查都查唔到啦。

人地紅十字會好把炮嫁，官媒記者直播成千萬人睇都比人埋走

*趕走

咁計又誇張咗啲，你屋企都唔會全家出動買餸之餘分開排隊分開畀錢，如果一半家庭係三四人家庭再加得老母買已經差好遠、而且咁嘅時勢未死得都唔會出街啦，再講，走都走咗五百萬

糧荒就一定，但咁計數同共產黨有得fight

食屎先得

易子而食、兩腳羊

你同人講得番10日, 咁即係聽日啲人就會去有咁多搶咁多

有 500 萬人走咗出去 未返

習大大vs王歧山who win?

唔怕喇 食草可以食幾年

每次支共出黎講既野都會出事
10日內必定缺糧

食返野味囉

打獵武漢d 女黎食

10日之後？

食草頂一年

有紅十字會同黨

食返野味lor

諗起官渡之戰

10人後咪食人囉....快撚D死哂去啦